[𢯎水吹] 與陌生展開超激情對話(3) - An撞都有App

早幾個月開始整左個Hey! Mandi嘅匿名交友網站
比巴絲屌左幾個月，今鋪終於出埋An同iOS App，電話定電腦都可以與陌生人展開超激情對話。 多個渠道𢯎水吹，多個機會識新朋友。

Android :
iOS :
網頁版：

呢個App係無相無資料，每個人得個匿稱，希望每個人都可以做返自己又可以識到新朋友。

玩法：
首先用上限22個字講出你想講嘅野「匿稱」，無論乜尻都可以，自我介紹/尻up/怨言。 再睇下其他同時在線嘅人發佈咗嘅野，見到興趣嘅就邀佢同你傾計，無嘅就可以係右上角F5制再load一次新嘅人，或者咪等人邀請你囉。

被邀請嘅人會見到對方「匿稱」，然後有15秒選擇接受或拒絕。接受就會開始即時chat room。傾到唔想傾就離開，所有傾計內容都雙方都唔會睇得返，所以要交換contact就記得抄低喇。不過一日無離開，都仲可以睇到。

要點:
1) 一開始22個字可以隨時改
2) 每次只可邀請一個人。（15秒後又可以再邀請，等下啦）
3) 離開咗聊天室，所有內容都睇唔返。唔離開可以keep住傾
4) 除咗22個字，雙方所有其他資料係無人會知

舊Post (1) :
舊Post (2) :

Android仲係beta，所以有咩問題請見諒，同埋記得同我講呀

First

點解係廿二個字嘅

因為太長會好悶, 所以隨便揀左個數字唔會太長又唔會太短

幫推

廿二個字唔夠我展現自己風趣幽默嘅一面

識到個台妹幾好傾，仲用tg call打咗電話傾咗好耐

我都唔知有台灣人

你呢句都唔洗22個字，我都覺得好幽默

台妹唔識廣東話用呢隻app

如果咁就溝到女你話幾好呢

應該係google play既suggest apps

佢應該睇唔明大部分啲名

佢睇得明，好似俾班巴打搞到佢知咩係厹

知道都好既, 唔洗比人呃

not available in your country
有冇apk

你邊個country呀

地獄鬼國？
btw今日又識到個住同區同年既絲打 好有緣

又

交個朋友，唔好諗太多啦
mandi就係太多厹，俾我係你就要登記個ac一block就直接block柒佢

app版用家可以自己block架

Canada

點樣知人地有冇離開

你傾緊個時，對方離開左會有寫明，同埋你會打唔到字

加返落去喇，你睇下down唔download到

咁撚正 ？

巴打個名

點解次次都係巴搵我

block完會出現返

等我跟下先, 冇ac咁block係麻煩d

逼不及待好想玩玩了

點解web版好似仲有d問題咁
成日系統錯誤入唔到對話

你係咩情況先會出現呀?
你自己app同電腦試定係點樣?
你用電話上web版定電腦?

比人禁果陣倒數緊15秒果陣接受 之後出系統錯誤入唔到
我禁返佢就係咁出系統錯誤
用電腦chrome上

我再跟跟先, 唔該哂巴打

個apps係背景個陣有人click會出幾次noti
利申an8.0

LM

次次都係定間中? 我跟跟, 唔該哂

每次

問多句, 你有冇係app入面個設定 開關過個背景通知?

巴打 我一開app打兩隻字就跳app喎
利申an

Hold咗係依個畫面好耐

an機狂彈app

same

點解入到去都係咁叫我說些什麼嘅 但又唔見邊度有得打字 係咪我太蠢

Same

呢個我手殘打錯個warning, 個個係叫你邀完一個再一個, 一個一個邀.

你地都係打名個度彈?

錯字一隻

請稍 [url]候[/url]

狂彈app

你又係an?

如果用an機既巴絲彈app, 請試下更新, 一分鍾前出左新更新

無set過，裝完乜都無搞

你試下del左佢, 然後裝返新呢個version

狗公多撚到。。。

不停彈app
用緊s7e

你係咪用緊最新版本?

性別選擇好重要架Ching

雖然無顯示都知正係得巴用

無性顯好易沉

唔得喎何妨都無更新 重裝完都係咁彈

個最後updated 係咪23號？

你係邊情況彈? 一開app彈? 傾緊計彈? 定係點
係彈到用唔到, 定係間中會彈?

廣告會唔會太大

其實你傾10句左右, 佢就會唔見左

城大屌女機器

用人地張相

是咪要長開個apps 先得？

你有邀請會有notification ，入左對話有msg都有。

華為m3 彈app,巴打整整佢。

打咩容易識到肥妹?

同埋應該auto refresh list 同set time limit ,15 秒點夠快

send msg好似好耐都收唔到咁 有時又會send唔出

邊到彈？ 點彈？

15秒仲唔夠快？ 再快好易接受唔切喎

冇已送達即係類似WhatsApp 第2個剔，唔係第一個剔。
唔會send唔出，係send左佢收唔到。

佢用網頁版，冇開個browser / 轉左app / 冇上網 ，或者用app收到通知但未打返開個app，就會冇已送達，唔係delay ，係佢真係未收到。

咁成個msg冇左係咩原因

你用咩版冇左？ 網頁？

有時真係會收唔到
上面既係無已送達
下面就已送達

An機啊

你睇最後果個啦， 中間個啲係顯示冇更新， 但最後有就即係上面都有。整緊

禁完send唔見左？
我睇睇

問多句，你android version ?

t

想問下忽略左個user， 我咪會見唔倒佢嘅，咁如果佢改左名呢？同埋我忽略左佢嘅話，佢重見唔見倒我架？

佢改左名都唔會見到。
除非佢用網頁版，用完a browser 轉b browser / 無痕，咁就無計

佢都見到你，類似連登block 原理一樣

7.0 未更新

裝完入app即彈app, 入唔到隻app。
巴打隻app係咪同hisilicon cpu唔夾?

打錯，應該話15秒我邊夠快禁，可否自行set個time limit

試下重裝睇下？

之前有個版本某啲機會彈。要del左重裝先得。

其實個app個名係點黎，有咩意思？

之前無意中見到某個英文名嘅字典
mandi : meaning worthy of being loved.

所以就咁改

An版成日對方睇唔到我msg
成日send咗出左，對方收唔到
"已送達"都冇顯示
但對方覆就睇到

Web版冇同類問題

仲有An版會收唔到人地邀請

利申，試過Web版搵An版，自己搵自己

已送達果個我再跟跟

收唔到邀請果個下次更新會修正, 到時再試下有冇問題

城哥又造祝人群

冇話唔信你

叫樓主整頓下啦

琴晚傾傾下要訓，就留左tg俾運動絲
就冇add過我
早知唔咁早訓

城哥又食到女

想接受 但出x404error

即係人地邀完你, 但佢又被人邀, 接受左其他人先過你接受佢

原來係咁

發覺好多人 邀完人但又唔講野

今日有幾個都係咁

咁有趣

有d有已送達 有d就冇 但我都放左係到個幾鐘先走

今日玩左陣, 聽到唔同人嘅故事, 有時都啟發到自己

留言打咩先吸引到異性同我傾

嗌聲城哥先

我都唔知

樓豬搞搞佢啦
我哋城阿哥唔鍾意呀依家

城哥同哂所有肥婆傾

肥婆攝石

肥婆黎留低條毛

@城哥

8.0 one plus 3t

Ching ho ball

點解我開唔到個app

iOS/ Android ? 一開就彈定點？
係咪最新版？

android 我一開就不斷話已停止 按多次就寫不斷停止運作

最近更新左？
重裝試下？

重裝會唔會冇左記錄

重裝就冇事 但要尋人

想問下如果我死app前冇離開對話 而對方又冇離開 咁會唔會卡住左

唔會

邊個巴打咁大膽冒應我仲要邀請我

真係笑撚死

多謝巴打整個網出黎
係度識到另一半好幸福

恭喜哂

玩得耐咗發現每次開APPS都要block一大堆人先有幾個正常人出現
同埋可唔可以server自動kick走掛機超過5分鐘既人

個D"掛機"其實唔一定係係掛機, 佢用app會收到notification架

一直以黎各位巴絲都有唔同意見，方便既話幫個忙填一填問卷，1分鍾唔洗都填完架喇。
如果有咩特別意見，最後有個位可以比你詳細講。
多謝哂咁多位。

啲表情可以試下用簡單啲既字代替 好似msn果時啲：$ ：） （f)果啲咁 我用網頁版有時要用啲表情下下都要去簡 有啲唔方便

遲D研究下

推

[/quote]

識左個淫絲 好正

麻甩佬扮

到底點樣reject? 向左拉㩒唔到拒絕

右左拉見到個拒絕制再㩒落去
你㩒唔到? 㩒左無反應?
你用ios定an?

ios9.3.3 㩒落去無反應

接受冇問題, 拒絕無反應?
我跟跟, 唔該哂

幫手填份問卷呀

條時間bar（等十五秒果個）仲係未搞好 ？ 十五秒無人accept又要出去再入去先邀到人
同埋block人果到 出左去再入番又見番到果條友既 連名果啲都一樣 又要再block

Ios9.3.3

咩叫條時間bar未搞咩? 你個問題係咩? 唔係太明
你邀完一個15秒後邀唔到邀唔到第個定點?

block個度有時有D人 (例如無痕上), 暫時block唔到, 仲要D時間整

就係邀人果時唔識倒數 等完十五秒都仲顯示緊我邀緊 我邀唔到其他人 要再出去改名果版再入番去先邀到 麻煩哂

已經係最新更新都係咁？

anyway, 我會跟跟, 唔好意思

更新到最新都係咁

咁奇怪, 我再跟進下, 唔該哂

[/quote]
已填
加油巴打

已填
加油巴打[/quote]

唔該哂巴打

成個app 都係巴

係咪成個app都係巴就你地自己評估喇

有幾唔正常

城哥莫生氣

我叫樓豬介紹返啲正妹畀你

lm

我都冇

因為可以send相即係會有變態佬send 丁圖,
同埋變得冇咁匿名, 唔係真係純傾計,
暫時未完善到呢件事, 所以唔整住

我只係一隻IT狗

多謝德望妹讚賞

屌 成班叫春搵女搵sp

好撚猴禽

有一堆自稱絲搵人吹水

成班男人扮絲打

聖誕快樂呀各位

Cand-400係咩error

不可接受別人邀請

你接受唔到? android / ios?
係咩情況?

message個時間唔啱喎，而家係你入app睇到個message個時間唔係對方send出嚟/你收到嗰個時間，定係特登咁設計？

同埋個notification唔震機同埋唔着呼吸燈(小米6, Android7.1.1, 設定入面開晒震機/着燈嗰啲)

時間個度原先係咁設定, 會唔會改就暫時未知

震機同燈我再跟跟, 唔該哂

同埋我建議加返做設定鍵喺chat room入面

多謝你意見，下次更新會改

想問如果人地del左app會唔會一直hold住係度？

唔會顯示已離開，但你仍然可以離開

有時 on99咁等都唔知係咪已經del左app

遲D會改善呢個情況, 不過呢個情況都好少見

Happy new year 笑下啦新年

有冇打算加引用功能？

將來會, 但應該唔係近一兩個更新嘅事

我早排揾反前女 佢都話一直都有諗過同番我一齊 但有好多野要考慮 我其實仲鐘意佢 不過我唔知一齊番之後 個D問題會唔會都仲係度 求指點

係ios桌面果陣
有人邀請我
我通知按入去必定斷線
個邀請都冇埋
係咪一定要開住app等邀請？

個個斷線係話比你知你一入黎既個秒係斷線狀態(因為岩岩入黎未連返線),
但其實你唔洗1秒就連返 (正常情況).

個邀請冇埋因為已經倒數完15秒. 唔關個斷線事.
當中可能你會見到少過15秒就消失, 原因有網路速度, 電話時間係咪set同步, 對方網路速度, 同埋你出入loading既時間

唔係一定要開住app等

thanks

好多人搵人交配乜乜乜
普通吹下水姐
成頁都係交配

洗左機，搵唔返一直傾緊果個

我想同你以交配為前提進行交往

打個招呼姐=.=

Ok

成日中bug收唔到message跟住個對話就會收皮，點搞？
或者改返用單剔雙剔簡單啲俾人知對方係收唔到定唔覆？啲友唔識睇已送達

咩叫個對話收皮？ 唔係好明係咩情況？iOS/ Android ?

係特登唔想比人知係咪已讀，唔想大家有個已讀咁大壓力。

啫係中咗bug之後佢以為我已讀咗(或者調返轉)唔覆，但其實係冇收到個message，跟住就會quit
Android
我意思已送達轉雙剔會唔會易明啲？ 同埋一時冇已送達都收到一時又收唔到，真係唔知對方收唔收到，有啲難搞

即係有時會收唔到個message? 我跟跟呢個位先

已送達有時會錯個位, 我會再跟進架

係呀

好呀, 我再跟一跟

我話係巴
即走
根本交配app

cand-400

網絡正常但一直都係咁?

唔係
狂撳某一個就出呢個error
我估係對方已經accept咗其他人

了解, 我會再跟進下

卡左bug彈apps呀 想搵返之前傾左幾日個護士姐姐呀

點彈呀? ios?an?

會唔會加個功能可以擺啲啱傾嘅入favourite 咁就可以keep住傾

呢個仲研究緊

有個好啱傾，點知傾到太開心佢話訓先我唔記得叫佢留 tg

web版個設計做乜咁怪
8個options打直排有scrollbar

你用電腦上定電話定iPad?
電腦mon細/iPad 有啲screen size 係奇怪

同咗幾個巴傾計，希望佢地人生會變好唔好掛住扑嘢

收左皮？

係呀，
不過已經整返好

伺服器已經回復正常

ching ho ball

搵巴
App版幾時有黑底

應該下幾次更新先會有

對話個時間可唔可以轉番做對方send個時間而唔係我接收個時間？
同埋notification可唔可以好似wtsapp咁group埋出而唔係一句出一個noti？
仲有background收到msg之後，個app可唔可以自動已經load左啲新對話先？有時network唔好，收到noti但係禁入去等好耐都未load到對方新講嘅野
個與伺服器連接可唔可以keep住連接，連唔到先喺側邊細字寫connecting, 好似telegram咁？上網慢嘅時候每次入app都要等好耐先打到字

唔好意思好似好多要求, thx
利申 android

時間，整左，下次更新會改正。
Notification group 埋， 黎緊一兩次更新會改正。
Background pre-load，下次更新會改正。
連接server，無辦法keep住連，不過可以連唔到先顯示。

Btw，非常感謝你意見

呀講漏左
仲有可唔可以有request果時喺noti bar就有accept/deny掣？成日收到request，喺noti度禁入app，又要等佢connect伺服器，再等上面出番個request先有得accept，好多時都已經過哂時間 只有一收到就禁入去，先仲有唔多過５秒機會去accept，手慢少少／網絡慢就冇機

thx

呢個要啲時間研究下先

要開住個app先得 做緊其他嘢而喺後台run緊 當唔當在線？

當呀，有人會到你邀到你架

當真？
次次撳返個app，佢都彈句恢復連線

係呀
即係等於你開親whatsapp頂頭都會連線中幾秒
但其實你冇開app都收到訊息一樣

更新完有人邀都接受唔到 話最多只限3個對話
禁入對話到寫住（26/3）
唔知關唔關事 又del唔到

呢個係我問題，部分用家會遇到，你結束左你真係傾緊個啲先，然後重裝
唔好意思

你要搵我就Facebook inbox 我啦

我唔會whatsapp你架, 如果有人冒認我唔好應呀
你有咩facebook inbox我

facebook page

禁20個有19個無反應,係咪有BUG呀個APP

頭先有短時間出現故障，宜家應該冇事

同三條友傾就冇左個原意啦...
Btw 仲未有黑底

都幾好用，支持

其實廣告係撳咗先有錢收入？定唔撳放喺度都有錢？可以幫吓手

遲啲先出黑底

多謝支持
多謝你幫忙 撳會多少少

可唔可以轉返1對1傾

巴打買bandwidth, host server 點做
同洗左幾錢
db 同咩db

係咪死apps 成日接受唔到邀請

你接受既時候對方超出對話上限就會接受唔到
諗緊方法減少情況架喇
Sorry 巴打

對方回覆收唔到noti，以前都有，更新左後就收唔到。 次次都要入app先知對方覆左
仲有個對話嘅時間可唔可以set翻做對方send嘅時間，而唔係我收嘅時間？

有時第二日入app先見到回覆，都唔知對方係幾耐之前覆嘅

利申android, thx

過兩日有更新會改

試過收到notifications，但入到去睇唔到人地講左乜，到佢走左先睇到

An定ios ? 我跟跟

ios

更新左仲係發現好多bug啊

仍然收唔到/好遲先收到邀請noti, 新訊息唔止入app先收到，有時直程要入埋個對話等一陣先收到。 都經常入到去見人離開左先出埋佢嘅遺言

如果已經喺對話入面然後收到另一個對話新訊息，出翻去已經冇左個1字當read左。

如果喺對話入面/對話tab，收到新request冇聲/冇通知，試過再禁翻hey tab先發現原來有request倒數緊

有時搵人load到一半會彈紅色系統錯誤，如果係人地reject可唔可以照直寫？

仲有我網絡唔好，成日斷網/轉wifi，一冇網個app就好易彈，係咪寫唔夠try loop?

暫時係發現到呢啲bug (android)

講聲唔好意思先，我已經盡量執，但遺憾冇可能一下子冇哂bug，請見諒。 同埋多謝你比咁多意見同feedback 。

你電話係咩型號同Android 係咩version ?

好遲先收到noti，好可能係你網絡唔好喎，邀請係real time ，你網絡唔好所以收得慢。

新訊息你從來都冇 noti?

冇1字個時，你係撳係通知出去定撳back掣

對話入面/對話tab係會收到邀請通知，你偶爾冇定從來冇？

個error code 係咩？超大機會係對方想接受你但佢超出對話上限，所以係err

冇上網彈我再睇下。

LG G5, android 7.0

新訊息冇收過noti，次次都要入app先開始收野

禁左上個back制，喺對話list好似全部都已讀咁

對話tab 冇收過通知，但就真係試過禁翻hey tab先見到已經倒數左幾秒

冇error code，就咁咩系統錯誤。 可唔可以寫明係對方爆quota定reject? 我知我網絡唔好，但都唔好下下系統錯誤，都唔知係app問題定我問題

我好中意你呢個app，所以見有咩bug都講下希望改善到

多謝你支持
我需要D時間先可以解決哂種種問題

你近一兩日更新完都係收唔到notification? 你試下去設定關左"背景通知"再重開,然後重開APP試下

其他我再跟進下先，唔該哂你加唔好意思

巴打天新左一開就彈app
我係iphone

紅圈部分條倒數時間bar仲係未識郁？更新到最新了ios9.3.3

你係每次都咁定偶爾發生？ 因為呢個位置好耐之前fix左之後就冇再見到

由有依個app開始我個問題都仲係咁

敢新完都係一開就彈

唔好意思
iOS 幾？ 完全開唔到定冇啦啦彈幾彈？

成日對方到左上限傾唔到

有時驚對方收唔到我既信息/收唔到佢既信息而停左個對話

推吓先

???

全部都係巴打搵女同招sp

唔係我

有冇打算將啲講明約炮 既bam左佢

呢個問題一路都研究緊，但未決定到點做

本來以為網頁同An機傾唔到,
點知自己用2部An機都傾唔到 (自己同自己都傾唔到呀)

點樣傾唔到呢係？ 你Android version 同型號係咩？

你兩部電話個鐘有冇開自動同步？

用一陣個電話app傾過無耐就連線都連線唔到之前傾落果幾個人都傾唔到落去收唔到message，試下同電腦傾但連對話都開唔到

你係咪android? 你下次遇到呢個情況試下轉wifi/ 4g互轉，暫時試下得唔得先

我閂app會收到邀請，但一入app顯示唔到接受嗰行
只可以自己邀人 想問有冇人都係咁？

已變約炮app

全撚部男人搵閪屌。
想正常搵個女人傾計都難

應該要增加傾計個視窗做5-6個。

我都覺得開5個好，有時問正經野都快就爆3個

係囉！

交配app

想r個水吹攝時間， 一係就唔應一係就揾sp揾男女朋友， 揾個會應機既都難

經常㩒左人地個名無反應 以為對方無accept
但轉app後會係notification center見到noti 人地hi我.
入返app入唔見有相關對話
ios9.3.3來

改左名 傾開既人會唔會見到

同埋點可以較唔震

係咪一出app就會斷線人地唔會search到？

我傾傾下 無啦啦打唔到字又收唔到msg
更新左都係咁

又唔敢del app一陣無左啲chat咪煩
可以點

返打名個頁會斷， 就咁出app唔會

你iOS 定an?
Btw , Del app會冇哂 history

唔會見到你改左，佢地係見你舊名
暫時冇得唔震， btw好多im app 都keep住震，遲下研究下加唔加唔震

宜家新版有冇事？

好似好啲 btw快啲整dark mode

點解忽略完過一排又見到條友?

佢用電腦版，開無痕上。

你個app世界級
1. d invite成日整極唔走，幾千秒咁上
2. 廣告有聲既，係office禁梗架
3. 最大問題，成日食msg，以為人地唔覆，問返點知係食msg

Android ? 黎緊會修正更新架喇，早排未有時間。
廣告我都控制唔到，你較靜音mode應該就唔響
食msg仲整緊，未整好，會慢慢fix

不如加個制, SHOW 到自己係巴定絲, 一睇就睇到唔駛打

未來幾個月應該會推出呢個功能

巴打，我想問下iPhone 玩緊個apps時收message 點set 唔震....每個message 都震有點煩. Thanks

樓主仲有我果個bug

收到，佢係出返黎，我改左啲野，搞緊。

WhatsApp 都係咁架喎
所以我當初先咁設計，我研究下可以點改善

以為唔再update添
快啲整dark mode啦

近期無咩時間更新
多謝你繼續支持

收到風整緊大更新，dark mode會唔會同期上就未知

點解係app入面收唔到邀請
但當個app係背景run就收到notifications
不過一按落去個notifications到就淨係開返個app出嚟冇連到對話
我自己試過用唔同device send邀請俾自己都唔得 所以唔關冇人send邀請事

利申：Android用家

上星期更新左，你係咪用果個更新？
同埋你係用用下無邀請，定一直都冇？

係啊
如果係背景就有邀請 不過按完個notification入app就乜都冇
開住app就一直冇

咁神奇 你電話個鐘係咪自動同步？
但你邀請人又正常？

Between 我會跟進，你試下重裝睇下有冇料到啦唯有 等下次更新

係咪有野整緊 好似怪怪地
講得好地地 人地會突然離開
人地邀請我 接受左之後hi佢無反應 最少試過6次係咁

你之前話你邀人但你入唔到對話，但又收到通知。 宜家係對方係咁， 所以你就hi人冇反應

整緊一個大更新，呢個問題會一次過整埋。
所以呢個問題暫時未出到更新解決即刻解決。

今次更新介面幾靚
不過啲bug同之前都係差唔多 有時都係食msg
同埋如果對方唔接受 等夠15秒後 每次都出cand-414

多謝支持
啲bug黎緊會多返啲時間搞，食message 個度做左啲野試左fix，唔得即係得又要再做，sorry 各位巴絲

414個度整緊

如果有巴絲路過個POST，幫手推下啦，沉左好耐無人睇到

有你地既幫手可以令多D人玩架

想問如果對方del左app係咪會離開對話？

唔會，唔會有顯示

路過~

Hi